梨泰圓class算唔算近十年最高質韓劇

未睇 淨係覺得個男主角好柒
一睇完即刻對韓劇刮目相看
韓國真係好屈機既國家

今次冇 PaulPogba：

負皮 for 男主樣衰

Nae 家！

劇情太假
現實男主一早比長家玩死左

冇咗好耐

唔好咁膚淺

寫返上去拉

無可能
仲有好多好高質韓劇你無睇

屌你老母死港女

netflix正式淪陷 香港top10有7套都係韓劇

最後男主角跪左

大把高質喎，你有冇睇之前個啲？

我覺得差啲扑野/激情既場面

我願意幫權娜拉賣單